認真事實!!!實施緊急法後，香港已經宵禁戒嚴!!!以正視聽!!!

認真事實!!!實施緊急法後，香港已經宵禁戒嚴!!!以正視聽!!!

1984式軍權政府，軍方戒嚴。

認清

唔係再咩自亂陣腳，講咩政府贏左籍口，咩市民太反感。
而家就係佢用緊急法軍管，係佢地令香港市民冇得出街。
唔好再係到諗廢話，諗清楚想贏要點贏班恐怖份子。

認清敵人，究竟你地今時今日軍權，係邊個控制？邊個係你既主要敵人未？

未至於戒嚴
但已經係緊急狀態

成班恐怖份子分子行過要人鞠躬讓路任佢拉，你話呢???

唔洗咁激動既
但事實係未至於戒嚴
戒嚴比你想像中恐怖

講問題要講大聲啲，太小冇人理。

推

我地敵人係恐怖份子，面對敵人應該以戰爭心態應付。